懶人晚餐...玉子粟米肉碎粥

收工見夜晚涼涼地想食粥就試下用玉子煲粥
點知食左兩碗都係好快餓...下次都係用返豬腱算

煮個飯好難咩 ?

嘔吐物